有無人統計過自己成世人睇過幾多套戲??

淨係周星星都40幾套

自己整咗個excel, 方便翻睇，而家入咗17xx套

千七套 ,死痴線佬

細過不嬲有睇開明珠台，大過咗08年到開始睇多咗

有無d唔多於90分鐘片長既戲推介

500 days of summer
Rec
Another earth
Bang bang you're dead
The bay
Blue streak

Dropbox 用唔到excel啲功能，返屋企先sort到，比住咁多先

我應該都有五百套

多謝巴打 ,除左上面兩套之外,其他全部未睇過

寫左差唔多3700個影評
佢係咪全職睇戲

1424，已經盡量記/搵番細個睇過啲咩戲

如果你細個有睇開明珠台，Wiki有個無綫外購電影list, 之前整excel都係靠佢

其實明珠台係咪有cut,有時錄哂成套發覺片長少過同原片十幾分鐘，明明套戲無裸露血腥，定係幀數問題?

唔知，等人答

好多

有無電影gp 大家可以交流下

好似較快左黎播

x1.1

細個睇港產片多，咩狗屎垃圾都睇 港產片都幾易搵，應該都搵得8899

方便cut廣告，同埋啲英文粗口會cut晒

一千以上

我會唔計小學雞個陣睇既戲，好多睇唔明同唔記得劇情

屌，原來係咁

14年中開始睇,接近400套

真係記唔到 過千套應該都有

鐘意西片有二百套
用imdb整個watchlist

動畫就有計
有幾百套

美日劇電影無計過
加埋應該都有幾百套

千幾套真係

電腦起碼有7千套.. 我都覺得好癲
9成西片

有幾年 一日不少於一套
唔識計

球王平時唔駛訓練咩

細個有舅父開租碟，又住得近

小學放學一定同細妹去佢到坐定定睇一套戲先走。放假會睇兩套

所以只計小學雞時期都有二千套。

我都想mark返自己睇過咩戲

道地星期日影院播果d計唔計

平時晚晚放工睇一套，假期至少睇兩套
呢個習慣都維持咗6,7年

鍾意睇嘅廿幾歲千幾套好閒
要寫影評就直頭基本啦

讀書個期都好鍾意睇,但而家返工,反而一個禮拜先得睇一套

我用豆瓣mark 戲，未計俾土共河蟹咗嘅，有20XX套

其實身邊好多frd都已經過萬
有個十萬followers嘅fb/ig account更加係平常事

因為谷阿莫搞到少睇左好多戲

我都用開豆瓣，啲戲最齊

但都好多河蟹咗 呢個情況都係搵啲差唔多名嘅戲代mark，再喺comment 屌共

關事架咩

好撚難統計

600幾套
以前用IMDb做記錄
不過自從冇左message boards就轉左用Letterboxd

Av都1000套

唔計片頭同片尾,由頭睇到尾咁計喎
飛片段我都過千套啦

你地係邊睇多？

咪撚玩啦, 支那網齊你老母咩

你又知我睇唔晒

豆瓣最好都係d相關戲推薦, 要資料齊就不了

至勁係你啦咸濕仔